1mer paso: Tener instalado composer
2do paso: Parametros de .env cambiarlos a la base de datos postgres
3re paso: Ir por consola a la carpeta backend
4to paso: php artisan migrate
5to paso: php artisan serve para hacer correr el servidor
6to paso: Ir por otra consola a la carpeta frontend
7mo paso: Ejecutar el comando npm start
